照燒雞扒其實點整？

係咪用天照燒

照住個方法燒

求解答

照住咩方法

照住來燒

用太陽燈

照住塊鏡燒

會聚太陽光

照住個方向燒

方法呀 你睇乜架

你呀媽個波照住你黎燒